[
  {
    "question": "Το git είναι απλό στην κατανόηση - θα το αφήσω για το βράδυ της προθεσμίας",
    "answers": ["True", "False"],
    "correctAnswer": "False",
    "photoURL": "q5q1"
  },
  {
    "question": "Το git και το GitHub είναι το ίδιο πράγμα",
    "answers": ["True", "False"],
    "correctAnswer": "False",
    "photoURL": "q5q2"
  },
  {
    "question": "Είσαι πιο pro αν χρησιμοποιείς git από:",
    "answers": ["Την κονσόλα", "Το GUI"],
    "correctAnswer": "Την κονσόλα",
    "photoURL": "q5q3"
  },
  {
    "question": "Ποιες από τις ακόλουθες είναι εντολές git;",
    "answers": ["git push", "git status", "git gud", "git commit"],
    "correctAnswer": "git push, git status, git commit",
    "photoURL": "q5q4"
  },
  {
    "question": "Ποια η τιμή της παράστασης 0x42 & 0xFF",
    "answers": ["0xFF", "42", "0x42", "0"],
    "correctAnswer": "0x42",
    "photoURL": "q5q5"
  },
  {
    "question": "Ποια η τιμή της παράστασης 0xFF | 0x42",
    "answers": ["0xFF", "42", "0x42", "1"],
    "correctAnswer": "0xFF",
    "photoURL": "q5q6"
  },
  {
    "question": "Ποια η τιμή της παράστασης 3 << 2",
    "answers": ["3", "6", "12", "42"],
    "correctAnswer": "12",
    "photoURL": "q5q7"
  },
  {
    "question": "Βάλτε τις ακόλουθες εντολές σε χρονολογική σειρά",
    "answers": [
      "git clone → git add → git commit → git push",
      "git clone → git commit → git add → git push",
      "git add → git clone → git commit → git push",
      "git commit → git push → git add → git clone"
    ],
    "correctAnswer": "git clone → git add → git commit → git push",
    "photoURL": "q5q8"
  },
  {
    "question": "Google backend engineer interview question: πως απομονώνουμε το πιο σημαντικό bit (το 8ο) σε ένα byte;",
    "answers": ["byte & 0xFF", "byte & 0x80", "byte | 0xFF", "byte | 0x80"],
    "correctAnswer": "byte & 0x80",
    "photoURL": "q5q9"
  },
  {
    "question": "Ποια η τιμή της παράστασης 0xbeef | 0xcafe0000",
    "answers": ["0xffffffff", "0xcafebeef", "0xbeefcafe", "0x00000000"],
    "correctAnswer": "0xcafebeef",
    "photoURL": "q5q10"
  }
]
